地鐵果d黃衫制服 check人卡果d傻閪幾錢個月人工？

認真問
有無萬5蚊？

好似唔止16k

有撚
你都on99

28k

咁你又問～

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

關你撚事呀 屌你老母閪

pt唔係50蚊口

咩

60蚊時薪

見撚到捉飛狗 打佢老母臭西就岩

唔好得個講字
依家旺角站好多

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗